最近同一個女仔玩得好親密，甚至對佢有好感

直至最近發現原來佢變過性
但我真係鐘意左佢
我要點算好？
利申 非gay

人妖

習慣左就冇事

人一生 物一生 咩都試下囉
唔好將來有遺憾呀

認真po

想知你點發現?

佢把聲高唔高音？

正常女仔聲

佢同我講

鍾意咪得囉

任射唔驚